有無手足知道花生台班智者點分析長毛被DQ呀

定係長毛收左中共錢做鬼

你講緊本土力量呀
花生台咁多社記既人

何志光都收左中共錢la

準備比佢上你屋企搗亂

馬魚生 出黎！

俾返D野我啦